同gphone既採訪想分享

有個同gphone既採訪想分享，如果得閒幫小弟做下份民意調查呀！些些。
香港點算呀?!!!